## Доп функционал
Дополнительные задания я не делал, так как не хочется тратить на них время,
тем не менее комментарий про фичу с друзьями пользователя:

Для функционала "Статистика количества друзей пользователя" стоит хранить счетчик количества друзей прямо в модели юзера и обновлять его одновременно с обновлением Many-to-many таблицы user_friends в одной транзакции.

Это позволит сэкономить время на запросах статистики.

## Комментарии
1. Joi

Мне не совсем понятно, почему используется `Joi`.
Он неудобен тем, что не дает type inference для Typescript, из-за этого в тестовом задании есть директория с интерфейсами для реквестов и респонсов (интерфейсы приходится писать вручную.

Можно взять более свежий `zod`, который даст типы и другие удобные фичи.

2. DDD

Сейчас в коде файлы расположены по MVC, что затрудняет навигацию по коду. Я бы предложил строить проект по DDD, то есть класть, например, для User'а, модель для БД, роутер, схемы и интерфейсы в одну директорию.

3. Services

Сейчас нет разделения между сервисами и контроллерами, объект реквеста проникает внутрь обработчика, который содержит бизнес-логику. Так лучше не делать.
